有冇人夾switch family plan

-7

仲有冇位丫？

仲有位嗎？

應該仲有一個 留tg please

暫時-2 齊人就開plan啦

sorry 巴打，齊人了